{
  "surah_id": "108",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "108:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ أَعْطَيْنَٰكَ ٱلْكَوْثَرَ",
          "answer": "إِنَّآ",
          "options": [
            "ﰀ",
            "فَصَلِّ",
            "إِنَّآ",
            "لِرَبِّكَ"
          ],
          "translation": "Indeed, We"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "إِنَّآ _____ ٱلْكَوْثَرَ",
          "answer": "أَعْطَيْنَٰكَ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "أَعْطَيْنَٰكَ",
            "وَٱنْحَرْ",
            "ﰂ"
          ],
          "translation": "We have given you"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "إِنَّآ أَعْطَيْنَٰكَ _____",
          "answer": "ٱلْكَوْثَرَ",
          "options": [
            "ٱلْكَوْثَرَ",
            "لِرَبِّكَ",
            "وَٱنْحَرْ",
            "شَانِئَكَ"
          ],
          "translation": "Al-Kauthar"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "108:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 4,
          "question": "_____ لِرَبِّكَ وَٱنْحَرْ",
          "answer": "فَصَلِّ",
          "options": [
            "ﰀ",
            "فَصَلِّ",
            "لِرَبِّكَ",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "So pray"
        },
        {
          "question_id": 5,
          "question": "فَصَلِّ _____ وَٱنْحَرْ",
          "answer": "لِرَبِّكَ",
          "options": [
            "ٱلْأَبْتَرُ",
            "ٱلْكَوْثَرَ",
            "ﰁ",
            "لِرَبِّكَ"
          ],
          "translation": "to your Lord"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "فَصَلِّ لِرَبِّكَ _____",
          "answer": "وَٱنْحَرْ",
          "options": [
            "فَصَلِّ",
            "أَعْطَيْنَٰكَ",
            "وَٱنْحَرْ",
            "ٱلْأَبْتَرُ"
          ],
          "translation": "and sacrifice"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "108:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 7,
          "question": "_____ شَانِئَكَ هُوَ ٱلْأَبْتَرُ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "لِرَبِّكَ",
            "إِنَّ",
            "ﰁ",
            "إِنَّآ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "إِنَّ _____ هُوَ ٱلْأَبْتَرُ",
          "answer": "شَانِئَكَ",
          "options": [
            "ٱلْكَوْثَرَ",
            "ٱلْأَبْتَرُ",
            "ﰀ",
            "شَانِئَكَ"
          ],
          "translation": "your enemy "
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "إِنَّ شَانِئَكَ _____ ٱلْأَبْتَرُ",
          "answer": "هُوَ",
          "options": [
            "شَانِئَكَ",
            "هُوَ",
            "لِرَبِّكَ",
            "أَعْطَيْنَٰكَ"
          ],
          "translation": "he (is)"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "إِنَّ شَانِئَكَ هُوَ _____",
          "answer": "ٱلْأَبْتَرُ",
          "options": [
            "ﰀ",
            "ٱلْأَبْتَرُ",
            "أَعْطَيْنَٰكَ",
            "لِرَبِّكَ"
          ],
          "translation": "the one cut off"
        }
      ]
    }
  ]
}